Bitcoin 又屌落去，另外發現左一個規律。

早排幾間大行先話遲左入市，e 家先大筆入市。

我就唔信佢地咁大資金，咁多人物，唔係bitcoin 莊家之一。

睇下e 家，屌緊落去，各位之後可以留意，凡係話準備入市幾多幾多，就要小心，一定伏。

純粹唱好唱淡，目標費個d 我發現沒咁影響，有時反而係真，唱好同提升目標費只股真為會升，但一有大行公開入好多，就要小心。

費=價